黃店同區議員係時候停止優先派口罩俾長者

前言 唔係叫你唔好派口罩俾藍絲廢老 只係話唔需要優先

有派過口罩嘅應該自己都知
派口罩俾廢老，佢多謝你都係敷衍一句
反而你派到唔夠派就會有一大班廢老圍屌你
你光明正大咁派佢地係絕對唔會識感恩
只會貪得無厭咁屌你派得少
反而親中派咁偷偷摸摸私下派佢地先覺得自己受寵幸

其二，派咗咁耐口罩有行動力又有需要拎口罩嘅一早已經拎夠
你再派都只係送口罩俾啲老而不死嘅儲口罩甚至拎去賣
冇能力排隊嗰班你點派都唔會幫到佢地
記唔記得幾個月前有人會講食窮民建聯
藍絲而家都係同一心態當你地係on9仔咁拎著數

其三，藍絲廢老有自己嘅渠道去滿足口罩需求
而家一街都係廢老戴住CSI 唔該唔好扮睇唔到
你珍而重之咁派啲日本台灣貨俾佢地
藍絲同廢老都係唔會識分 甚至根本唔識正確咁戴
民建聯啊咩同鄉會派一疊疊湖北口罩嗰時佢地仲會笑返你小家

連唔係人為嘅傳染病你都冇辦法收起你嘅婦人之仁
仲要走去幫政府維穩派口罩幫啲廢老吊命
攬住成身仁義道德點光復香港？

同意 咁好嘅機會鞏固自已bargaining power

推

深表認同

果陣stat都講明長者多藍，投票人口又呈現咗，之後派口罩長者優先

攞完口罩轉個頭屌你死黃絲搞亂香港

根本就係

同意

又嗌咩天滅中共又嗌黑警死全家
唔敢做勇武又或者做唔到勇武結果迷信報應去逃避責任咁都算
而家報應真係到嘅時候你又走去救你咒過嘅人冷落你嘅戰友

點啊大佬 我當唔當你係同路人好啊

大愛包容盞害死自己 係益都益自己人先

初初話優先老人係因為後生既可以網上訂，老人家唔識，但宜家係大部分人網上都買唔到，咁派口罩既人就可以諗下係咪應該要公平少少

好多老人家仲要排完再排（買同派都係）

最初我都覺得要照顧佢地先
因為要成個社區防疫先真係有用
但係而家乜柒都派夠啦
廢老又有自己拎口罩渠道
見到連登反而有人冇口罩落唔到街
覺得成件事真係on9過輸民意俾佢走條左膠契弟

btw做咩要不推文

下次藍絲票又拉唔到 淺黃又唔撚再投佢

屌 大把自己友冇口罩
係度要幫深藍廢老 完全冇必要優先比佢地
廢老唔出街又唔會死

慣左某玩具區推文會比人小

下一浸上網填表先到先得囉

入信封唔使嘈

網上約都好
喺街排隊真係冇病都傳到有病

有資源唔救自己友走去救藍絲
唔知以為自己投咗票俾民建聯

支持

agree

仲踢爛我uncle餐廳度閘

民建聯啊咩同鄉會派一疊疊湖北口罩嗰時佢地仲會笑返你小家

呢句真

最後一句

前排口罩最緊張果期
我先同啲大愛黃絲朋友嘈
佢話抗疫唔好分黃藍
就算佢係藍都要幫

我咪屌柒佢
佢斬我地手足/揸的士撞斷手足腳/721事件
咁快唔記得？
對唔撚對得住有事既手足呀？

一開頭我都覺得應該要派俾廢老先
唔係因為大愛 而係因為一個廢老中招可以搞到一幢大廈陪葬
而且覺得後生嘅有自己門路買

結果而家係全球口罩供應不足
識上網訂都唔會訂到 就算有都要返工根本冇時間搶
唔少親中廢老又有csi用
要閒日去排隊又係佢地先有時間排
根本唔再需要優先俾佢地

如果真係要派，上門派好 D
街派只會眾集人群，收唔到 D 人又屌鬼

仲有喺街先到先得根本幫唔到真正有需要嘅人
佢有能力去排隊嘅就晨早去咗排咩sasa colormix華潤堂依啲啦

正視聽

真係激撚死

最支持抗爭係後生仔,但成個黃營無人派比後生

呢點已經講左n次,完全無人理

推啦

有資源一次過用得太盡本身已經係部分黃絲嘅壞習慣
今次仲要係用黎幫敵人
真係天真到覺得咁就改變到佢地政見
定係覺得手足個個屋企掘石油？

以為派口罩俾藍絲廢老就可以攏絡人心？知唔知咩叫八奇？

同感

姐係好簡單
759會員卡有折

但黃絲陣營會員卡係有辱無榮,次次派物資有會員卡的都次次無份,專益對家

黃定藍都好，啲老野日撚日去排隊實大把貨
打工仔日撚日返工排條撚咩
好反智

部分口罩係海外香港人用dhl寄,運費高得恐怖
班左膠就專唔派比同路人

依個有啲唔同 曹操代入香港應該係港共
而黃店派口罩俾廢老根本就係幫港共維穩 做撚埋政府嗰份

根本咩免費派就係7 表現

藍屍廢老：食窮班on9仔先！

反而親中派咁偷偷摸摸私下派佢地先覺得自己受寵幸

講得好撚好

尤其係班區議員 肯聽先算

根本就唔應該派比藍屍, 造知佢死咩
又左膠上身

原本應該累積嘅民憤俾班左膠吸哂返黎
仲要屌民主派派得唔夠

同黃店合作啦

講起
我地俾錢黃店目標應係用黎俾佢地擴張請吓人開吓分店
以此去增加手足喺香港市場嘅影響力
但係佢地一係就拎去捐 一係就好似而家咁拎去派
屌佢地又唔係
唉

果班人根本唔曉做大個餅
其實可以食一個餐加錢換口罩
防止有人見唔洗錢就拿,又多左客

次次有物資就亂fing

廢老日日戴住口罩兩蚊搭車去搶紙巾
你替佢地擔心？
根本佢地無必要日日出街

如果班廢老中招，再帶病毒返你座大廈，你又點睇?

蕭生咪講過 遲下佢會做 有單先比抹手液
韓信點兵 多多益善 冇死錯既

淨係睇標題冇睇內文？

我覺得反而可以拉籠藍屍廢老變自己人

咪懶大愛 明明多數廢老都係藍 黃店都要優先比佢地 佢地唔出街咪得囉

你點確保班廢老識拎港共嘅口罩? 防疫就放一放低你嘅仇恨啦… 你可以用呢個機會去攻擊共產黨，但喺保護自己條命仔上都要諗好十全嘅對策。

終於有人講呢樣

政府唔封關係想用武漢肺炎收鳩香港年輕一代皮

唔係話黑心

一個罩可以救一個後生可以生存多50-60年 定係救個老嘢隨時瓜嘅

我真係會揀救後生

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

憑乜野咁認為？
醫護話要罷工嗰時你有冇落街聽過啲廢老點屌佢地？
區議員派哂口罩之後你有冇聽到排唔到嘅廢老點屌佢地？

有手足中招又點睇？

癈老自己問民賤聯囉啦

問民建聯攞啦

叫得手足就有知識有腦，自然識得保護自己

根本唔洗特登派俾廢老 班廢老大把時間成日去排隊買口罩

依家反而係班後生日日都要用 無撚晒口罩啦屌你老母

去各大酒樓睇勁多廢老浪費口罩

好多手足係出面打餐打死
冇哂錢 買唔到口罩 特別係d小朋友
可唔可以比佢地先

左膠當道就係咁

我第一句已經講咗唔係唔派
只係唔駛優先
你點確保手足夠口罩用?
防疫就放一放低你嘅天真啦… 你可以用呢個機會去收編廢老，但喺賠上嘅係手足條命。

廢老藍屍唔會多謝你哋

佢哋係會覺得你應份做

岩呀

依家係要有一個聰明嘅資源分配先做到防疫工作

自己睇

你老母係唔係離地到咁
正常一個口罩只可以頂4個鐘
過後根本等同唔戴
而家滿唔滿足到依個需求？
你自己又有冇能力一日用兩至三個口罩？

大愛係對自己人

廢老由得佢地啦

Agree, push

冇錯
藍絲最新風向係話醫護同泛民收埋哂啲口罩製造恐慌

無腦嘅應該係你

姐係你覺得廢老優先就好聰明

我反而諗係因為一個廢老中招就會全部香港人陪佢攬炒
所以我前期都支持派口罩比長者

但現時我會覺得應該停 死廢老惡過西

一()一()

應該派俾黃絲後生

再由後生分俾老人家

藍絲reach 唔到呢個圈就由佢地自身自滅

跟民建聯學下野先得架

真 唔需要扮大愛

同你一樣 我一開頭都覺得要俾長者先
但而家好明顯係手足更加唔夠用
一個口罩要用成日 根本只係自我安慰防唔到疫

派比藍絲無撚用嫁，係藍果班仲會屌你派得少

但有啲區派嘅罩係好嘔心，屋企藍絲長輩收到後屌區議員俾啲垃圾。
建議一係唔派，要派都派啲睇落乾乾淨淨，唔好太薄。

利申：屋企人收到果幾隻罩有啲污糟，仲好撚薄

個post係引用火鳳 曹操討伐董卓個陣

D人未必企我地戰線就要拎我地黃圈物資

而家派俾班廢老就係咁

點解佢地乜都唔使付出就可以拎到口罩先？

俾咗佢地就變相蠶食緊我地嘅資源

而家係老人就派 咁投票嘅時候又會唔會投俾民主個邊？

老嘢唔識用口罩

依個都係可取做法
當街當巷派好大機會益咗啲冇真正需要嘅廢老

藍屍係會攞完口罩即刻話「你班死暴徒，囤積咗幾多口罩。搞到我沒撚得炒埋一份」

要派俾老人家好歡迎佢地派俾守護孩子。

比佢睇返民賤聯個啲 薄過紙巾

而家醫護都中招

口罩係消耗品

疫情無人知幾時完

點解覺得自己友就會自己保到自己？

真係好想同d區議員/黃店講
唔好再拎D珍貴資源去諗住connect乜乜柒柒
認清事實啦你唔會connect晒所有人
有d人你改變唔到就係改變唔到
過左疫情d藍屍低端人口就會唔記得晒你做過既野照投保皇狗照鬧你暴徒
當然你想拎道德高地就另計

打工仔日日返9個鐘
每日要兩個
仲要返工放工逼巴士逼地鐵
有啲做sales日日對住遊客
又無時間去排隊拎口罩上網訂
有無諗過打工仔呢層

冇錯 有幾多手足真係有能力每日2~3個罩

即使係而家都唔見得派口罩真係會改變到佢地
派野俾佢地等同幫港共疏導民怨

派俾打工仔好過啦
打工仔返工要出外對人 用口罩係必須
但廢老剩係用口罩嚟落街排隊搶購
毫無建樹 完全係浪費資源

Push 要發揮到最大作用！

真係見到堆留言

好似返返之前d和理非企後後

然後問前線

有無護目鏡頭盔豬嘴俾佢地

即係覺得 講句光復香港就會保護到自己人咁

之前d人成日話有好多小朋友俾藍屋企經濟封鎖

而家佢地又突然有錢買口罩嘅？

呢班先係需要照顧個班

廢老患病風險本身就高

其實唔止後生打工仔
仲有班中年但係又黃嘅
又要照顧細路又要照顧長者
搞到佢地自己都要重用口罩去俾其他人用先
而家變咗廢老拎口罩返屋企派
結果變成區議員將大大小小家庭內嘅話語權放棄

真，成件事好撚反智

排完口罩親耳聽到

兩個廢老細細聲話
嗱！係咪呀！話咗佢哋班暴徒（當時喺卓悦）屯積口罩架啦！

屌都on9 長者抵抗力弱就唔應該出咁多街 去人流密集嘅地方 優先派口罩比佢地咪即係鼓勵佢地出多d街
到依家班廢老仲日日出街 又要驚死去搶口罩 但日撚日係條街到獻世 公共交通工具 唔係繁忙時間都唔撚搭 做d野明明就同自殺無分別

唔好再俾廢老優先

平時長者根本冇幾可出街
而家派口罩俾佢地去排隊再拎新口罩

Push

推
希望黃店幫襯先送

停埋派畀醫護

戰略物資，應該平賣俾手足，再高價賣俾藍絲廢老，增強黃圈財力，同中共打完日本攞蟈民黨D軍備一樣

推到有人帶頭做，拒絕廢老優先

聽講有班學生諗住派口罩俾廢老，到時暴動都似

派口罩比長者果啲根本唔係黃店
係意識形態上表達撐廢老反後生
反後生亦即係反時代革命
反革命即係撐修例撐政府

你派都派比打工仔

班廢老拎啲口罩嚟嘥
工又唔係要返, 拎完口罩就落街hea

去到呢個時候仲大愛既我無野好講 推

啲深藍廢老就死晒佢算啦 救佢地把撚咩，冇事既時候就出黎屌啲後生仔 ，而家等啲廢老死晒 清洗晒佢地咪好囉

老人家留喺屋企唔好出街囉

你要拉民意梗係派哂d打工仔啦

大愛左膠不死，香港不生

其實啲廢老又唔係有必要成日出街
都唔明做乜成日派比佢地
變相鼓勵佢地死出嚟
不過又要攞光環

派個幾個口罩就會藍變黃？ 我宜加派膠比你吖
接住啦
睇下你有無變藍絲？

紅色大字就有道理咩
班藍絲過去8個月只要有手足被咬 打 姦係第一個慶祝呀
會收你兩個口罩就變「黃」？

push

有冇機會可以搵幾日賣啲口罩俾我地？屋企真係冇哂貨
但係啲鋪又成日做優先買口罩政策

721831

知唔知年青人呢一年嚟過得幾難受，有幾多人想自殺，仲要逆向歧視佢哋，有冇諗過人哋感受

結果講到最後左膠才是最大的敵人?

Very true

人哋藍議員出fb post派口罩 揀返工時間 個post仲要fds only
黃嗰啲就直接except frds

啲廢老冇口罩，自然留喺屋企架啦。佢地係最怕死，又駛乜操心呢？廢老要鬧，就會鬧港共，何必要做埋啲吃力不討好嘅野呢？

如果咁多如果，無限推，咁實奶野架喎。依家係唔夠口罩，要針對性咁俾手足係唔係咁難明？

所以一直有文宣要注意個人衞生，勤洗手，u型渠要有水。手足一定知，中招機會就會大減

物競天擇，適者生存。時代會自然淘汰班少數派架啦

Agger

既然係咁，物如佢地所願，收埋晒俾手足用囉。佢地要就問港共/黑警/民建聯攞

好睇你個strategy係想鞏固自己既支持者定係拉籠對家既人
我諗佢揀得後者都預左你班連登仔會係度嘈